又有4個議員被DQ 不如我地

不如我地都係乖乖地番工番學啦
根據過往經驗 做咩都係廢既

正評=認同
負評=收皮啦柒頭

仲有冇意見